# Dau vung chau o nam gioi la gi

Đau vùng chậu mạn tính ở nam giới với những cơn đau dai dẳng khiến chất lượng cuộc sống bị ảnh hưởng nghiêm trọng.
Xem thêm: https://menhealth.vn/dau-vung-chau-o-nam-gioi/